對於話要杯葛區選既人

如果今次區議會選舉仲可以順利舉行既話

一定要去投票投泛民主派別既人

既然都可以做到黃色經濟圈

點解唔可以利用同一方法去支持區議會選舉既泛民主派陣型？

藍色少左區議會板塊

就會少左一筆公開既可從中抽水既款項

少左地區樁腳

底層就會有機會同樓上果班高貴建制派人士不和

何樂而不為？

你地話去參加選舉既人係食人血饅頭

但有無考慮過泛民主派搶走左區會板塊後對現在既運動有更好既幫助？

唔好剩係睇短期結果

記得要睇埋長遠既效益

水滴石穿, 聚沙成塔

只要能搞到對方疲倦都係我地邁向勝利既其中一步

推一下

岩，點解要比錢對方貪腐

有得投票就投
投唔到就算撚數